Ive活動及市埸學容唔容易上反u

而加讀Ive civil 想轉科 冇學過m1m2 phy 上堂完全唔知up乜 想轉活動及推廣市場學 求巴打絲打各路大神賜

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

成績好有料邊間都一樣 不過ive生ge科會窄d 因為大部分都讀自己major既野

讀ive仲讀乞食科

7/9機場更新 求求大家

中學讀history and geo

諗緊轉咩好😢

Same here

反？
有錢就讀到U 架啦
不過都好睇你成績嘅～

大學bbq都係垃圾 你話呢

俾你讀到U都畢唔到業，你個人無料，即使係大學生，一樣無人請

衰到入ive就唔好諗入u啦手足

讀工程 好過讀marketing
後者 讀到master都係$16000人工
工程HD$18000啦 又易上U

no

ive由頭教起 你明知冇底都唔將勤補拙
科又係你自己揀 宜家反而去逃避

ou應該得

屋企有冇錢?
有錢就轉
無錢就乖乖唔去轉, 有錢科黎

超難 得工程先易上番u